[豕合 豕付 豕巷 豕者]韓國人支持抗共,娛樂台支持反韓!

難怪全世界都睇香港豬唔起! 一味為左日本妹妹仔選錯隊友...幾多日本偽人走左去奶共!

尷尬囉...

樓主特色嚟